好憎自己成日疑心重嘅性格

但偏偏直覺嘅嘢又控制唔到
咁可以點

寧願俾人呃定靠自己搵答案

好ya
又少一個

想問就問，唔好忍下忍下

完全明呀
你可以真係問清楚對方先
同埋學識信佢